溝唔到女嘅入一入嚟

有冇諗過點解你溝唔到女
肥矮柒窮？
出街都見唔少人中咗以上是但一樣 甚至幾樣嘅人拖女 有啲仲係靚女嚟
可能你都屌過啲人一腳踏兩船 打女人 中出即飛
講話 點解咁仆街都溝到女 而我咁好都仲係A0
事實係 你仲廢 仲垃圾過呢啲人
好多毒撚叫晒春話自己係好男人咁款
但同肥婆講話自己係靚女一樣
係自相矛盾嘅

要溝女 就需要一改你現有嘅mindset
承認你就係廢柴 係一件rubbish
咁你先會發覺到你嘅不足之處
先會去改善
而唔係一味係到話自己好男人但冇女

我明白

見到隔嚟Po話女人鍾意揀垃圾，如果佢講嘅嘢係啱，即係話從來冇女人肯揀我，係代表我連垃圾都不如

做咩咁鬧自己

係 冇錯
你連垃圾都不如
咁你仲唔去改變自己？

我就係開po屌柒自己

係
我會努力改變自己㗎喇師傅
我2021年嘅新年願望就係成為一個有價值嘅男人
我要做一件有女仔願意執嘅垃圾！

Agger

2021年成為有女仔願意執嘅垃圾
2022年成為女仔見到就雙眼發光嘅鑽石！